親人突然離世

嗰種痛係連氣都透唔到。
好想知你去咗邊

好好咁送嗰位親人最後一程
我諗佢都希望你振作
加油!

加油，頂住

第一期係咁,所以有人開頭係完全唔識喊。

落去陪佢

我以為發咗場夢 第2日一切回復正常

多謝你

意外定係疾病？

過左身三年半， 仍然時不時發夢見到
一齊生活緊

一聽到救唔返 我d眼淚停唔到。

突然暈倒心臟停頓

佢本身係咪肥底？

振作啊巴打

係 佢依排成日都話要減肥

我連返屋企既勇氣都無

其實呢啲唔叫突然，全部有跡可尋

頂住呀 搵人傾訴下啦

之前曾經有痛風 呢排食嘢已經清淡左好多
平時好好中氣

突然覺得性命太脆弱 話走就走

無端端做嘜要改變生活習慣？